F1 2018 匈牙利站 討論區 2

?

Lm

vsc

嘩好撚肉酸 玩呢啲

正式宣布康打>蕉pu

同大牛一樣死法

罰喇屌

都唔係第一次

咸爺似守得住頭位
77就難

It’s a drill

都唔罰架啦取消條例啦

Damage limitation

Vet搞咩

有三個post

傻啦，我唔信其他隊咁做會唔罰

係咪無咗double wave yellow？ 而家好似吓吓都vsc

邊個帶頭😂😂😂

炒得喇機㭜師

成事條粉腸

又罷工

好彩我忍住冇開，我係第一個post嘅#1000

898 la 法拉利

下次邊個1001邊個開算 唔好咁亂

快啲過太監

又變返開賽咁
係max變左ric

呢圈似樣

冰佬好醒神

個pit改變咗個賽果

無囉 似要比kimi上去

BOT既任務係搞爆VET條tyres 等佢一分都無

Vet 比班垃利大師真係撚狗咁撚

悶到呢

讓俾kimi上喇頂

冰人上緊黎

垃利俾冰佬上啦屌

呢啲都叫Battle

屌佢 bo9頂撚到呢⋯⋯

連保公公都過唔到

你知唔知呢個場出名難爬頭

公公都過唔到

4萬無左影既

kimi is faster than you

Vet bot呢個matchup睇撚到悶
Bottas擺明守你唔push
仲話無分1sr 2nd driver

公平啲講，呢條賽係難過車嘅

任務完成啦

想係呢個場過車 應該要快成秒

真係講唔過去喇

大細牛都係冇人地帶行緊

好撚悶 , 垃圾

垃利執左佢算啦
架車快都冇用

比kimi追番轉頭
真係多撚謝哂個pit

唔好咁啦
頭先仲追到見到冰佬架

大家暑假後見

Bot set soft 係 lap 15 用到而家，push 條撚咩

兩架平治一齊爆呔嘅機率會唔會難過中六合彩

個pit 敗北

過又過唔到
俾冰人去喇

拉利試過啦

Lm TO Kimi hold position

77條胎又咁挨得

又戰術大屍

今年太陽神冇wdc lu

係，好慘

點解Bot可以頂咁耐

vettel條揸條線都有問題啦
都推唔盡

相信神conquers all

Vettel要讓啦

俾冰冰上啦

應該要俾冰人上

Horner 已經解識。 係公公拉龍。冰人咪追到上黎

上到黎一樣

垃利唔想贏咪出聲囉 咁樣玩鳩自己摺柒咗去啦

Vet 心諗
過到先得架
條呔唔掂呀

冰仔有冇得用個盃食雪糕

呢個場係1 2 號灣守到，等於安全

77重有啲貨交
應該有啲難😂

讓喇屌

拉利起圍慢到

喂難爬頭講唔通喎
你睇下ric
又睇下 摩納哥 仲更加難
但19max結果

VET同KIMI上左一格

保公公抵死

正！

成場都係擺明守
又俾佢守得好好

咁樣 重唔係77錯😹

77捨身護主

睇樣係Bot灣位留力，大直路用晒舊電池唔俾vet過，等Ham有時間做多次pit

Vet好彩
冇事

轉台

擺明77錯

好彩冇事咋屌

Bottas interesting tactics

77真係垃圾到爆

咁都冇事

toto都唔交戲既

你睇下四萬過啲咩車先啦
你用低一個grade嘅車黎比

唔好搵架旅遊巴黎比

Interesting tactics

條呔頂唔頂到

LOCK UP 撞人罰未？

interesting strategy

interesting tactic

嘩公公諗住一鑊熟

馬田仲話拉利fancy mirror. Vet cannot see him.

保公公好明顯要罰喇

罰Vet冇留位

INTERESTING TACTICS

Vet 條 tyre 無爆算執翻身彩

77有lock up到
但都佢慘

奄人真係奄人

未睇到
個直播link遲到呢

無論賽果如何都有好大舊花生食

B77 唔入pit

抵啦，搏一搏，拖埋Kimi上凳仔

FIA 又乜咁奇

Bot 好柒

四萬哥上呀

Ric 快啲過埋

77唔入pit 等俾澳牛超

Vet今場真係.....
一黎輸PIT STOP慢
二黎自己真係有D上唔到力
最最最緊要係Qualifying輸左

係時貼翻舊POST D野

interesting tactic抵罰啦仆街

唔爭在比澳牛上埋啦

4圈頂硬上

集氣 四萬哥

BOT做二奶真係盡心盡力

77

咁又訓唔訓呀

仆街Bo9

碰碰車

呢條垃圾77點撚樣呀

搏一炒二

四萬心急得滯啦

B77係咪痴線

保公公好賤

屌你陳恩能係咪咸粉？
咁樣都係racing incident?
之前就屌9 kimi 錯

Horner 覺得如果要罰都係罰 77

Bo77炒四萬

On9 77

公公

都無 podium
挨埋算啦

公公我屌你老母

其實有幾多人知F1車如果近距離有前車
後車會食曬dirty air 令到front wing down force冇曬 會break唔到

如果罰vet真係第三次世界大戰

奄人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你77，停牌啦

Black flag好嘛

b77 罰啦屌
on99

77唔識轉彎架？

屌你呢下要罰啦

77癲咗啊

Bot考過個牌啦

Bottas 再對澳牛使用 interesting tactics

B77 同19Max有乜分别

玩碰碰車？

interesting tactics x2

屌你老母

罰未？

interesting tactic x2

停牌啦

又嚟

痴線 係咁撞人

保公公好明顯要罰喇嘛

食撚屎la佢
Benz run wide晒

馬田條賤種

Alo

屌你老母咁都唔撚罰真係屌爆fia

屌 bot唔撚洗轉彎嫁?

屌9佢明撞埋去既
on9

屌你老咪 bot 條仆街

屌你咁樣逼害我澳牛

俾人硬超唔甘心
要硬頂澳牛

LM等睇

想做男人呀？

Bo77s想點丫

咁多位都剷埋黎

出左名啦

四萬又上番嚟

唔俾77 lap

上丫，四萬

horner 9up緊閃左

嘩屌
好肉酸

讓乜撚
擺明唔夠快

屌你77

平治狗 今場有咩講呀

荷蘭 fans 幾開心

屌 叫bot讓都唔撚讓

無賓州係咁上下

咁多位都鏟埋嚟話無心鬼信

垃利今場咁柒都止到蝕

vet wdc

又要睇HAM勝利遊圈

BOT真係要冇心轉向

唔洗佢讓

咸狗好唔好意思？

多謝 77

荷蘭fans 話
有人繼承到19max 呀！

講緊B77

佢地會拉埋拉利黎轉移視線

Bot Interesting tactics

睇下康打第幾？

今次無copy james既

馬田話無grip 咋

第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊第1啊

咸9呢兩場咁執
同舊年一樣好撚彩

77起碼要罰下分/grid啦 格鳩硬黎

老老豆豆會唔會關broken front wing事

康牛F1.5 p1

Bo77第二下真係要罰

點呀 benz撚 係咪interesting tactics ?

BENZ=無心唔洗罰

Speech
多謝小保子
多謝垃利

完

贏你囉 有咩好講

神抵贏啦今場 我係拉利迷追左你兩個post都覺得你好肉酸

GAS 6th
女人 11th

讓左位 咁駛唔駛罰？

陷家剷平治
咸狗interesting tactics

臨尾車vettel條軚

如果連登可以tag人我會tag
@對唔住唔係我

真心講，拉利pit真係垃圾，返晒黎

我唔撞你點停呀

bot根本無讓到

咪傻啦 喺個執照扣分都要掛

守住內線叫讓？

如果咁都唔罰 爛咗嘢大晒咩

明知broken wing
重唔收？實炒

明顯係澳牛自己實力過

堅垃圾

bot 食撚屎啦

KARMA

睇BOT個車轆 ,佢冇轉足夠既方向
係有心 , 唔關down Force事

係benz大晒

飲水飲水飲水飲水飲水飲水飲水飲水飲水飲水飲水

傳統

FIA會話BOT 無心

Martin:
無grip渣
唔收油唔重要，重點都係無grip渣

有冇得睇kimi仔上台食雪糕

總結：
拉利7 strategy
平治9 strategy

又要整條片。。。

唔係咁 kimi都上唔到第三掛

冰仔有得用盃食雪糕

咸神無得輸

on撚9 benz 77
死太監狗撚到

平排都可以搵藉口話唔夠下壓力
平治狗 屌你老母

魔咒

根本冇扭軚，understeering 撞落澳牛度

罰啦 係唔罰神之麻

Max都話為自己
77直頭護駕
比人過就對埋去
同炸彈冇咩分別

明知自己守唔到就好心死守條racing line啦，Ric都去到你側邊都仲要跑咁開搵自己笨？

77 仆街死

英撚大哂

講完

呢啲先係interesting tactics

垃利今場真係偷笑
咁垃圾既策略都追到23
不過後面vetkimi 後面追77真係好睇

冰仔仲唔俾雪條老豆食

呢下衰啲講，真係想同vet攬炒，保送咸狗

Kimi好sweet

bot 狗黎

尋晚gp2last lap同樣incident 係即罰10秒

魔咩咒 係神面前講魔咒

咸神個頭真係睇唔透
真係柒到仆街

差d 撞撚散四萬，team radio 叫77讓都唔讓

雪條呢

佢都話Bot有心，你做乜

KIMI飲左水未

等睇77唔洗罰

佢落車落得好快
會唔會唔記得要過磅架

應該將上次無罰ham變重罰bot扮持平
好彩ric上番第4

嘴脣都白9哂

daddy

原來公公咁打得

佢講緊broken front wing

可唔可以食住雪條上台

實罰既，罰10秒lo

冰仔肥肥白白喎

飲水未

第一個果條友呀屌
你真係好撚煩

Kimi: 快撚d 啦， 上台飲嘢呀

出撚曬水
就溶

之後話爛翼已經當罰左

寶馬係24h spa拎1同第2名

冰佬型到

咪撚理條傻西

vet：啤一啤佢先

冰佬：咪阻我食雪條

sor

係唔係撞一次10秒先

唔好唔記得super license 罰分吖

no further action

柒夠未

見澳牛超左77 所以唔做野掛

屌我真心問
唔識野先問下

佢前面靚空氣

係魚雷先做呢D野

MIA

讓ham 果時成隻狗咁

copy that

公公又比人推

The stewards decide that there is no investigation necessary for the incident involving Sebastian Vettel and Valtteri Bottas.

Now it's just a question of the Bottas v Ricciardo investigation, though the Finn did give the place back after that collision.

Vettel個單姐
Ric個單仲under investigation

vet 飲果罐咩黎

好慘問下問題都屌左先

今場
1.拉利Qualifying輸左 , 比Benz上左1/2 , 依家有2/3經已好好
2.拉利個Pit食屎la
3.BOT做二奶係MVP Level, 拉龍再加interesting tactic , 真心希望佢有機會係拉利/Benz/大牛做一哥

FIAMG

馬田條撚樣睇下啦

Two incidents with Bottas at fault

Jolyon Palmer
Former Renault driver on BBC Radio 5 live
Another scrap with Bottas, but with Ricciardo this time pushing the Red Bull driver off the track.

It was a desperate move, Bottas has no grip, he defended the same depth as Ricciardo with a damaged car and tyres which are shot at. He descended clean into the side of Ricciardo. Two incidents both with Bottas at fault, has his head gone?

冇諗過ham唔洗pit多次

要搵翻舊PO D人點屌LOCK UP 撞人

咁silver stone 咸都過番冰佬
又扣冰佬分
平治好似支那人係香港咁
打橫行做乜都冇事

雀檸

好眼力

如果呢單淨係警誡嘅話呢個FIA真係唔好同我講consistent

Kimi第九個Hungarian GP podium

細牛隊果個Gasly跑得好喎今站

BOT 同RIC果下應該要罰

衝出香港

呢個真 bot條呔用足50個圈頂車再炒2條友都仲衝到線有分

連LOCKUP都好似見唔到
都唔知佢有無落BREAK

老mk fans 柒頭多

又來了

Kimi同vet乾杯完放低支champagne

康打真係有料到（好似係）

kimi每次都係咁樣hea 乾杯好撚正

後面真係第二級比賽

Kimi今場係快過Vet
唔過埋佢真係俾面派對

叔叔真的不行了

領跑
中低速賽道
真係可以養生到完場
只怪胎真係硬

又有幾個星期冇車睇

kimi 係咁隊

明明可以繼續向左扭，Bot臨撞之前向右扭 又可以扮oversteer右扭修正

上季見McLaren用Honda engine 差唔多站站都有engine problem咁滯，今季的確係好左

自由開發嘅好處

屌吖，講到咁白

成場冇水落口喎 成支隊曬都唔過份啊

其實係麥記個設計無俾Honda副偈足夠嘅冷卻姐，啲嘢塞得太密咪出事囉

Bot 好駛好用 dirty job 都掂

Kimi: bwoah!咁到可以上台

點解？
利申：唔係睇左F1好耐所以唔太熟

精彩台真係好難頂

可惜女人P11

第一下Vet cut埋去 , 加上BOT又唔收 , 仲有KIMI夾住BOT
有D碰撞都好正常既 , 所以冇penalty 都可以講得過既
[當然如果佢可以19MAX上身 , 一次收兩架拉利 , 應該會好D]
同RIC個下就應該要penalty

捧咸狗同平治嘅人無腦都係正常

黐撚線，咁都可以無事仲要爭啲第二埋

係佢當時嘅情況，見有bot 頂住vet, vet 條軚又唔多惦咁，一日未爆一日都行住先，你pit 我咪pit 囉，我pit 你嚟pit 咪比你頂番轉頭

我地唔係香港賽車會唔識睇車架

77罰未

Bot個二奶位做得咁好，Ham 2nd stop嘅需要都無

真係睇住黎食，又可以養吓呔

2016 下半季都好地地，點知橙色車隊話要玩 size-zero
成個設計要由頭黎過咪係咁出事
而家拍細牛係大家一齊傾點開發差好遠

垃利垃圾pit助攻

其實d 罵戰係真心定假膠?

MC 想HONDA 一步到位做到BENZ 嘅嘢，唔肯讓，所以CAKE 住左，相反細牛就曬HONDA 咁滯

好撚野 bot咁樣隊完vet竟然到依家都冇onboard睇 係咪有啲蠱惑

整整下砍掉重練要抄benz即刻仆直

今場太陽神正常發揮
廢圖表現幾好
冰佬俾車隊玩殘都可以上台 證明好有火
公公撞廢圖係意外 第二下撞澳牛就唔得喇
澳牛好慘 雖然都拎到第4

Sky Sport岩岩分析左

同意，兩個四屆都做足本份，要養軚嘅時候養軚，要push 嘅時候push

早幾站都係意外都係要罰

77 係咪想做新Max

有啲係想界刂落去
佢個勢

明明bot咁向左扭法上埋草地都可以無端端跣返出去撞落Vet到

仲要俾人讚Sansational Wingman

good boy

Max 一開始Turn 1推左Saintz出去都幫左康打上嚟

睇下老MK 下半季仲有冇咁好運

成魔之路

BOT兩下碰撞都唔洗罰？

神係唔會俾魔咒影響

精台講乜

2016

老老實實
FIA係巴庫兩隻紅牛鬥,然後英國站大頭比麥勞臣逼出街
已經講過
後車頭碌未過前車尾碌,
前車係唔洗留位
所以英國站塞my波係咁逼大頭出去都無事
巴庫 韋少未同四萬炒之前多次入T1-3鬥Late brake都要讓,
係因為韋少前碌係四萬部車中間

屌你老味,呢下撞vettel 明顯係late brake唔想蝕個位
而引起撞,罰都唔撚罰下????
咁之前拉利比人罰咁多做乜鳩

四萬果下重癲
自己部車已經無晒grip
又要late brake, 又唔讓位
直隊 真係痴撚線

同Ric嗰下未知

第二下未判

第一下都要罰啦

太監有火
比人話wingman 勁嬲

仲要扣埋license 分

最多咪罰對賽果無影響既10秒

崩口人

可能FIA覺得冇位走，呔又舊就算鳩數

第二下理論上罰梗，唯一唔洗罰嘅理由就係白頭佬依家on99用結果嚟判

你同MIA講道理？

法國站

老老實實 睇完慢鏡
第一vet入彎太快霸左條line bot又唔識縮 呢個打和super
第二下明知自己無wing當自己有wing咁剷上去 應該罰

BOT: try to defend the best I could

四萬 driver of the day

另外，Gasly康打係三大以外唯一冇俾人lap的車手

第一下唔罰其實都合理
雖然如果掉番轉垃利撞平治係罰硬

我都覺得第二下一定要罰

兩下都可以判啦
自己唔願讓 痴膠線

其實俾唔俾季中轉計

就算得 都唔會做
引擎size 布局唔同
要半年以上開發
車架 氣動力位置

其實頭三隊超晒班
呢種偽爬頭追十幾個位我都唔明有乜好吹奏
有時比下best of the rest果堆車手仲好

邊到爆句咁既嘢出黎

奄人

佢自己話香港汽車會啲人（可能包括佢）恥笑我地唔識睇車

F1 del左 final result 張相
似比人罰

香港氣車會

似係
bot 上p2 ??

余主席，香港幾時起賽車場啊

唔撚係呀?

點可能

起埋澳門會陸沉

收到風廢圖用尾tyre專登介爛77個頭翼要被罰

又9up

唔係喎，twitter 仲有race classification 張圖

best defend無心架

如果 咁樣撞兩次 都可以判番bot 上p2. 可以以後都唔洗再睇 f1 啦

ric外面爬頭太串應該罰

罰廢圖

搞到人無front wing 出事

敢爬銀車本身已經要罰

Kimi 帶個仔老婆出泥要罰

Vet 撞Bot搞到佢撞Ric要罰

sky 台好好笑
vet 過完bot
仲問horner 罰係指邊個?

有無人聽到

罰Vettel 終身停賽啦唔通罰Bottas咩

如果唔罰77 WCC 差8分

精台覺得要罰vettel
horner 同正常人覺得罰77
精台

Bo77:

And on the two late clashes...

"With Seb, he had a good run into Turn Two, we had a bit of a battle into Turn One. I still had my nose inside into Turn Two, he was on the outside, he turned in very early and for me there was nowhere to go. So we touched and I was the only one who got damage. Fair enough, I think a racing incident.

"With Daniel, pretty much a similar thing. But I was next to him on the inside. I had no half of my front wing so I was locking up as well. I'm sure he saw I was still going quite quick into the corner, but he turned in and then we touched."

From Skysports F1 liveblog

自從max拎到冠軍
依幾站都冇哂聲氣

不過罰左加十秒都無
加斯利差廿秒

19Max之前太狼影響其他車手要罰

唔通話佢自己唔肯讓咩

四萬唔turn in，飛出跑道啦

本身架車唔算快到拎到pole既車
重要間唔中俾ren嬲熄掣

所以話有時真係唔好亂講野

有預感2018賽季會俾人瘋狂鞭屍鞭到2046

等睇求其罰十秒算數

我諗rb有排單打pu

平治惡到要人地成架車過哂先批准轉彎呀，唔係就大條道理撞鳩你

打左好耐

PU with no power

罰同唔罰都一樣
後車差20秒
罰左咪做下樣

雷諾擺撚明 唔換
同當年麥拿倫唔用平治一樣
換parts,換引擎 平活d人做 唔比老麥d人掂

所以咪話求其罰
嚴重啲可以罰咩？
30秒？罰grid？

舊年細牛都鬧得好精彩啦

Some quotes from a distraught Max Verstappen, whose race ended after six laps because of an engine failure. "For Danny and me, it is just not at all how it should be. You pay millions for what you hope is a decent engine but it keeps breaking down.

"We were also the slowest out there, it was difficult to accept and I was very upset over the radio. I'm disappointed, the team is disappointed, the fans are disappointed, they came all this way and only see you do five or six laps.

罰下場退3格/5格重好過賽後+10秒

估唔到BBC+Palmer都屌埋一份

唔係英國人唔洗俾面佢

重未有結果
睇黎都應該唔洗罰

Agger 1, 2. 講真垃利今場兩架車上台可以收貨喇

3. 就難講，覺得好多時都係態度決定高度，對比返HAM第一年已經唔聽車隊照鬥兩屆冠軍ALO, BOT只會係二奶命

10 sec pen

傾咁耐都係扮下嘢姐，邊有一次唔係幫Benz

Replying to @LukeSmithF1
All the Hamilton haters can shut up now. Thanks

真係估中扮野罰十秒
都係第5位
好彩今站Vettel命大,無比佢界爆胎

"Ultimately Vettel was responsible for Bottas - Ricciardo Collision" martin

今年得3星期咋
睇佢頭尾4日都要試車

賤種馬田

佢知唔知自己講緊乜9野

到有一日佢死左都係Vettel責任

Benz:

無成本玩嘢點解唔玩

bottas 好似越黎越on9.... 果2個crash，佢真係想好似以前sato咁 神風敢死隊

唔罰就話偏幫，罰又話扮中立求其罰

好難捉摸呀

同某會員一樣

撞vet罰左未？

佢cut嗰吓其實都幾搏

不過唔緊要，帶埋Kimi上台

樓上話撞澳牛果單罰左又話扮中立求其罰你又點睇？

其實算啦, 連登又好, HUPU又好, 外媒都係咁
係有班人唔會分清楚事實
淨係覺得有位入就會話鳩拉利
一班係咸迷, 一班係大頭迷, 另一班係KIMI迷
咸迷同平治迷唔講啦,
大頭迷就覺得Vettel 4連冠果震好廢,
技術唔夠大頭黎,佢靠車先贏到
呢個論點同咸迷一樣架下

我心諗,屌你地啦, 呢4年平治部車叫咩?
紅牛果4年叫火星車, 咁平治呢4年咪銀河車
隨便都快你2秒 16年ABU DABI 壓車+殘胎Vettel先至追得上
紅牛當年用雷諾偈,直路同極速都輸緊架wor
靠氣動力贏過灣
睇下平治呢4年, 淨靠副引擎都可以威記同神油上黎中上遊做大佬就知

重有kimi迷, 你鍾意kimi我明
但你地睇野睇全部好唔好
kimi圈速唔穩定係事實, 縮都係事實
車隊睇成積睇數據, 你係快 車隊叫你push
唔洗下下乜鳩都扯去team order
kimi係講feel既車手,佢覺得順手係好快,
佢唔順手就好慢 同埋年紀大
佢自己都知自己做咩位,
我唔覺得佢唔知發生緊咩事
08年佢都好識做,成日幫馬沙界咸爺落黎

不過算啦,我都係慳返淡氣
見到就block, 廢撚事晒口水,時間嘈

10s有咩用？

係罰都係罰vet

10秒正路

整定,無vettel開路
kimi未必過到bottas
太監雖然殘胎,但條track好難過
s3 2隻u灣都拉返開0.5
直路唔夠長,追唔到1秒返黎

屌，上場已經注定佢係二線車手，佢陣上比機會佢佢都成日有d little mistakes
後段條軚冇佢好似著左火咁，冇劏爆vettel條軚算大命，爆左真係陰謀論啦
迫四萬哥出街又係痴線（我唔可以排除架車aerodynamics 唔同左佢失控 ）
佢best of rest一哥都得嘅，火星車就not reliable 啦

咁又未必最後kimi係後面部車其實係快d

咁要點你先岩心水 ？

罰秒又話冇用，罰格又話3大車廠罰果幾位冇物用

停賽啦，永久唔比benz參加f1就岩數了

皇帝身邊d太監咁

有時諗 同setting巡遊都慢神5 6 秒
究竟係tactic定人問題

岩呀

講真點罰有咩所謂

woff WFC

最緊要咸第一

條track問題, 係得S1路段可以超
我自己覺得kimi未必得 我覺得咋阿下
因為得返幾個圈,可能77會格硬守掛

你睇返之後既解釋， 邊似失控。。。係明屌落去啦

仲要聽住丹尼爾話係vet錯， 真係屌老母
佢幾時做左mercedes fans

平心而論，大部分依種incident都係10s左右...

幫佢回

追容易但

過車難

直路太短 DRS 得淡笑

咁有咩阻嚇性

黎緊in season test 會放george russell上去，希望佢有表現啦，我覺得benz 長遠應該放d young driver上去，ocon/wharein/george russell都好，雖然公公做二奶係好稱職嘅

佢一聽就知咸迷啦

佢依條友vettel係red bull果排就撐佢
之後Ham wdc就不停bias吹奏ham
成個martin bundle咁
唔明點解咁多人like佢講車

舊年佢係GP2 匈牙利站冠軍黎

岩呀，永久停賽啦，以後有撞都永久停賽就最岩

上屆已經係la

ocon唔係話有機去雷諾咩？

佢上4次跑hurgaroring 係冇甩q

即係老麥麻9煩la

你話啱未啱囉

你講得啱，其實冇
不過規則一路都係咁，把尺係咁度真係冇辦法...

你話點咪點囉

呢啲賽後追罰真心無咩用
之前vet俾max撞完無曬優勢
追罰左max但vet已經跌到第六定第七
只可以話今場vet ric好彩無俾bot界爆tyre
Bot真係肉撚酸

佢講車有bias但有娛樂性，肯做功課係真既

但bias真係越黎越過份， 搞到成個martin bundle咁啦

vet果下同ric都應該各自10s la

但而家個擺位都係同Benz一路

呢下ric係過梗
但bot仲要攬炒式’defend’
當自己打緊機定第一年落場鬥車
應該要罰重啲

係好撚肉酸。。。。 佢都唔似一個想贏wdc既車手

對佢好失望

佢搵齊料已經好過好多9up評述員，但好多時會重複講嘢同埋講講下1突然變2之後講3 個1就永遠消失左

咁係變左哩個位之後都拎唔少數據mc唔等得未88囉

上個禮拜講Copy James講得幾順攤 但係今站叫你讓返個位俾Ric反而撐到咁行，不識進退

澳牛果下似小學雞唔gur比人過左就攬炒咁

平治唔要佢, 佢食得屎架啦
到時無太監做,車都無得揸

無賓州又唔認

俾人叫公公嬲豬

'Wingman hurts'
Valtteri Bottas was called a "sensational wingman" by Mercedes team boss Toto Wolff, but it is fair to say Bottas, who only agreed a new contract with Mercedes last week, is not too happy at that.

"Well first of all wingman hurts," says the Finn, who came fifth. "Second of all, I don’t see any positives in this race for me, it was a disappointing result. We had to pit earlier to cover Kimi (Raikkonen). Still 20 laps before the end I was feeling OK, we could control the pace but then the rear tyres started to tire and I tried to defend as best I could and I just ended up being a mess in the end with a broken car."

When asked if it's a reality that he is a wingman? "We need to speak after this race and for this half of the year, the points gap is very big."

On incidents with Vettel and Ricciardo: "So with Sebastian he had a good run in turn two, I still had my nose inside turn two and he was on the outside he turned in early and there was nowhere to go, I was the only one who got damaged, which was fair enough.

"With Daniel, it was a similar thing I was next to him on the inside and I was locking up as well, but he still turned in and then we touched."

屎眼睇f1.

捧開冰人都熟佢咩料

有feel咪同你彎彎盡
今年難得佢啱feel咁跑
唔算太養生
keep住有podium都好好
最好拎返場冠軍，咁就老懷安慰，光榮退休

太監有火，係咪決定唔再做wingman

佢都係咸9條9
見到拉利pit慢左，幾興奮

佢軚都無點扭,想force out 四萬

wingdog ?

At least 罰左
試下係中游罰10秒，分分鐘有分變無分

只怪而家分開兩級鬥

講緊bot on99喎，又點屎眼睇f1呀

咁撚乖又點會唔要

佢吹水係好聽
不過太多鳩吹
無以前做咁多功課同分析

成日希望Micheal出山

最好就走
推ocon上1隊鬥拉利leclerc

老麥其實抵L死
當年都係見人地蓮花威廉用康打掂，所以先搶康打過黎用

佢最衰無B隊幫手試野

佢變左啦,上年係好睇
真係持平
今年想自己做KOL 搵錢
開始見風擺邊就吹邊
如果拉利果站贏,就會話平治點樣應對etc
我站站都有錄底自己睇返
近幾場真係離晒譜

Ok sor

轉揸Dtm？

咸贏，佢咪high
英國站，衝線一刻，佢死狗咁

咸狗一日係到，係benz淫威之下另一位會唔會永遠都要做wingman

我諗佢兩個做2nd driver 未必咁好
後生仔會唔聽指示

我唔明點解一個車手仲要係prime age有咁既硬件去挑戰世界冠軍可以甘心做二佬幫人頂車..
佢完全冇團火想拎世界冠軍連override個team order既intension都冇...

override team order? 你想佢下年無得撈咩

贏到退休未得囉

同意
同一樣既incident
拉利隊benz就penalty
Benz隊拉利就racing incident

佢做到rosberg咁場場互片我唔反咸

我諗grid度冇一個聽到依d teamorder唔會fight back
除左77

咁多年最勁既同隊互咬係咪2016羅斯堡vs咸狗
印象中一季最少2~3鑊隊埋一齊

copy james 果下真係有d 失望

分差咁遠 黎緊只會更多TO

下半季係咪benz 場多 ???

殺神堡

因為保哥16年手車係aggressive左先champ到

唔同tyre strategy team order冇問題
但係頭半季已經不斷team order加頂車真係好肉酸

toto好清楚神同咩隊友都打交 搵得77入黎應該講明契弟位
見佢今個禮拜強調let them race就知77唔會有機會埋神身race

你嫌我地垃圾咪番去你個香港汽車會到圍爐囉

開始mon住我啲post喇wor

點會block你?你香港汽車會會員喎
你咁識車有無啲technical野同大家分享所以我地可以唔使比人恥笑?

Kimi Raikkonen was handed a 10-second time penalty for colliding with Lewis Hamilton at the start of the British Grand Prix

Valtteri Bottas has picked up a 10-second penalty for colliding with Daniel Ricciardo

oh...又要話人垃圾又要戴頭盔
想虛心學下野理性討論姐又"算9數啦"
明嘅明嘅

Kimi if story po左冰仔 好搞笑

好正 拎水樽扮噴香檳

He is learning

我咪講左罰10秒差唔多囉
英國站Kimi同尋日場gp2都係罰10秒
你睇緊啲咩?

我都唔係支持拉利嘅
一路都話10秒係正路
都唔知你係到挑我機做咩

算啦唔好理佢啦，就算你幾有道理都好佢一句我反廢圖撻過嚟你有得講咩？仲喺到覆佢咪盞係俾個attention whore得逞

條傻鳩叫錯人收皮, 諗住拉返d垃利同黨當無件事

可唔可以唔好再理果條傻鳩

睇場車姐

睇下過下癮

搞到世界大戰咁做咩

啲人話冰仔上得多podium過hulkenberg

ON9 GRO SCORE POINTS AGAIN

好正

唔知冰仔玩唔玩賽車

打咁大段野目的係幫 vettle 平反?

兩個四屆Hamilton MK 同vettle 9叫手指指都係黑人憎

Hamilton 頭兩年贏車都叫有Rosberg 同佢鬥
平治稱霸頭三年睇Hamilton 鬥Rosberg 好睇過vettle 4 屆巡遊

係呢兩年77 真係唔夠料加上拉利上番黎
唔會再有得睇平治內鬥9

Vettle 果4 屆多犯錯係事實
當年自己好天巡遊都可以飛出賽道
如果佢今年贏到MK 就真係証明到佢實力
有說服力過你打咁大段野幫佢講說話

唔好講到靠aero 高尚過靠PU
兩個都係突破左科技界限值得佩服
平治提升內燃效率到過五成
係打破左幾十年ge 界限

btw
你地覺得拉利同平治
部車係6:4 定5:5 ?

對車手無影響嘅判罰

罰同唔罰有撚分別啊？

"I hope he doesn't understeer"

Block漏左隻狗😂

你同我收撚皮啦
前果站撐咸爺撐到咁明顯 重話自己唔係咸迷？
今年Vettel 贏到 你班撚屌咪又係話靠車
多鳩餘
講撚到平治部車慢。
屌你地啦 圈速無得呃啦
果三年 平均快2秒以上
重講到呢四年同雷諾果四年一撚樣
當年提早開發有今時今日你唔撚提？
平治內鬥？ 鬥左一年咋喎
頭兩年無出TO?
如果無 羅斯堡洗咁樣割禾青？
成班咸迷都喪
一有咩事就話平治部車唔快，
當年雷諾勁啲etc
當鳩人傻
平治係咁好 羅斯堡唔繼續鬥
冠軍無人嫌多啦 哎喲，唔記得你地咸爺嬲嬲主
到今站匈牙利 都同FOM申請 唔想比堡哥訪問

信我 block鳩晒
一來對人唔對事
二來都唔講道理
三來廢撚事影響自己

其實都係得果個汽車會fans 係到咬人姐 成日叫人死 , 一係第一句就：收皮 / 廢圖

啲鬼佬叫bottas做
Mr. Yes😂

咦？又鬧交喇？
我走先，出返去吹奏康打

我康萬歳

我係咸迷就唔會當年巴西賽站Diu 天曚光
我只係覺得咬左成個成期咬到黎匈牙利賽站仲講好煩
又唔係搵pt 駁fia
只係左一句狗右一句粗口
去到新post 乜都講夠la

平治頭兩年就算有TO 都唔夠當年red bull 打壓weber

Rosberg 唔滿意平治而退休有冇source ?
定得你吹?
佢不滿Hamilton 就係人都知

講唔夠兩句叫人收皮
唔知成事係唔係真心擺工
不過堅低汁

平治有快兩秒?
我只係記得reb bull 當年排位快拉利超過一秒

Benz一早係2013馬拉站已經玩team order叫保哥hold position
一開始benz已經打算過橋抽板踼保哥去做second driver
根本除左paddy lowe之外toto woff 同lauda都係撐ham，連ross brawn 未離開benz之前都有暗示過依樣野
到依家為止2014新加坡單野仲係一個迷
所以我唔明點解咁多”benz”粉話拉利成日出team order,好似講到benz好似f1清泉咁

開個吹奏post ok?

www.espn.in/f1/story/_/id/16758147/a-line-lewis-hamilton-nico-rosberg-rivalry

我走去追番果三年rosberg vs hamilton
TO 只係出過幾次
favor hamilton 同 rosberg 都有
只係hamilton 多數唔理
仲用埋唔俾用ge engine mode
而rosberg 初頭乖乖接受
果幾年我都係捧rosberg

不過如果有一d 花邊新聞話平治favor hamilton
我認我無追到

康打兩架完成賽事，一部重係best of the rest!

我諗Neway已經同康打設計緊部車

康打世界第一

拉利由老舒年代出TO
可以話係TO之殿堂

只不過Benz歷史短，無咁覺

個個年代都有火星車ga la
老舒，冼拿，保魯斯，文素，希爾，韋倫諾夫，畢頓都有揸火星車

最緊要d車鬥得緊
揸d比較無咁火星車嘅拎世界冠軍得返大頭，Kimi

利申：Kimi fans

WTCR 真係世界第一

講TO 或者車隊favor 其中一個車手
hamilton/rosberg 程度點都無 alonso/massa vettle/weber vettle/kimi hamilton/bottas

當年kimi 攞冠軍都係拉利叫massa 入pit 黎個靚ge 交叉走位

其實個三年除左2015之外14同16有大量野favor ham
2014新加坡站之前保哥lead住22分 q3輸0.007排p2
但係開賽前個steering wheel就出現問題最終dnf
之後有消息指有外來物體被注入左落steering wheel啲parts 度
而之後神當然champ 左啦
單野benz最後好似扮冇野話let them race
換crew又係另一單野可以講

之後有消息指有外來物體被注入左落steering wheel啲parts 度

呢個好似無聽過

肯定係精台汁男。。。。

[FF] 堡堡既隊友如果係小保子就好 要幾好運先可以有小保子做隊友

不嬲都話 神 好運到冇人信

因為ham要ros跟team order
但係到ros要team order ham就話你過到我咪過囉
佢自己講過‘Would I let him past in the future? I probably would."
但係我印象中好似係冇出現過
所以有一埸team order之後比bottas過返啲人吹到佢幾有sportsmanship我真係心諗做乜9

過檔執到架已成形既火星車， 之後又有小保子護駕

Brown叫咸爺過黎果震 講明一定有冠比
你地搵下就知
點解16年之後 連班大偈都換😂

由出身開始未揸過雞車
年年車隊都頭三
佢唔渣平治 真係唔知點

我同意佢手車係快
但係我唔覺得佢可以揸架雞車羸車
Vettel得，alonso得，保哥2012Benz都算佢得
Ham真係仲未證明到

所以我成日都覺得benz過橋抽板
保哥係benz玩左咁多年幫手develop架車所有功勞一野比ham搶哂仲要做second driver
所以佢割禾青其實好正確

Benz英國味重
唔重視rosberg都好正確
同埋ham08年拎到冠加左好多分

手車得 +運氣 真係無敵

Kimi 手車無咁狠，但黑好多倍

德國車隊連德國人都唔幫走去奶咸

你試下比大頭揸火星車

佢所有冠軍都係揸Benz 偈

唔一定要揸雞車，先證明到手車快嘅
2009嘅老麥都雞雞地

跟住就會壞車
F1黑氣石

得雷諾先頂得順

而家睇番ham 08 巴西水戰咁樣滑住雪過車都唔炒
其實都真係好勁

hamilton, vettle, 同alonso 都係whining baby

保哥真係少好多怨婦發驢騷

平治有初步火星車再搵個冠軍級車手過檔都算正常
當年保哥唔算好有冠軍車手級數同氣勢

呢d 花邊真係無留意

不過我覺得vettel係成熟左既
以前條友啲team radio金句多到...fxxk off charlie, torpedo, ping pong or racing, blue flag
到依家被人罰被人撞都繼續keep his head down揸車，係press conferene 仲幫ham defend我覺得係做人方面, vettel 係比ham進步好多
Ham仲係個小朋友咁
當然手車其實就差唔多架喇

換車房crew單野都有排講

堡堡14年尾站輸冠軍 vs 鹹狗16年輸冠軍

記得鹹狗又壓車又發皮四

白人到三十係有番成熟男人味
黑人就

當然保哥飛帽個野又爭唔落
但係16個野真係好肉酸
賽前話唔會頂
之後頂死人出team order仲要話：
Right now I’m losing the world championship so I’m really not bothered if I’m going to win or lose this race.

保哥14年：
No problem. It wouldn’t have made a difference today anyway. Thank you for this year, it’s been amazing. And congratulations to Lewis for a fantastc year, well-deserved win.

拖慢個下真係好核突

Vet係後面又跟到好貼
真係唔知vet過左ros會點

落哂PADDY LOWE 面啦...
果時又唔見TOTO WOFF 講野... 成隊都怕又咸仔咁..

同埋我諗如果今場charlie whiting 係公平既, 應該 BOTTAS 俾人罰2個10s..

I agree 10s is a reasonable penalty.. but 應該連VET果下都係, 唔係得RIC果下囉..

明顯BOTTAS係到發脾氣又唔夠薑屌返mercedes 轉頭

我估vet 都唔會過
一來自己都無乜野爭
呢d 位食花生算
二來可能vet 都唔妥ham
無謂幫ham 攞冠軍

除非拉利要爭生產商名次一定要vet 攞多幾分

佢兩個有計傾既
加上冇野爭成人之美算
最後vettel揸去佢側邊比手指公ros

無記錯ros要比vet同ver過晒 跌落4先輸
vet斷鹹囝wdc仲開心啦

Abu dhabi又難過車呢
依條track幾時可以收皮

對D新睇F1既友仔真係易入口，對D老車迷真係得啖笑。

大家都係德國人
Rico 依家喺Youtube 都有少少撐Vettel

佢今年真係過哂火位, 可能多野搞... 少左睇料啦...
同埋做KOL 唔緊要, 明白係香港做體育係難, 難得有人睇中梗係想發圍啦.
但唔好成日口講持平, 但身體很誠實啦...

希望佢睇到, 做返10年前果個佢啦...之前講得有HEART好多

我覺得佢有兩點係需要改善
唔好咁bias,你睇下邦邦講motogp就算聲音下係羅斯粉你聽佢講車係好中立，依點陳恩能係做唔到
其次佢係資料搜集係唔錯不過落場鬥車經驗少，好多位係係觀眾視覺去講而少左係車手角度去講
有啲位真係要鬥過車先知係點
所以有michael係度會好過自己單拖

不過算啦
人地痴大台加大量咸粉base跟本就唔會接受其他人批評

都係既, 當你係上緊果時梗係覺得自己係king of the world ga.. ham, Vet, Alonso 都試過..何況能仔呢...睇得出依2年佢自信多左好多,,,, 直頭有時好似太自大...

我都認同樓上講, 希望佢拎返個heart 出黎, stay focus! 學下何輝，搵返以前個佢啦..

得罪講句, F1 KOL得我一個

但你post都唔開

問題不在我

血祭康打更重要

入左汽車會未？

Vettel 明白冠軍對堡哥既重要性
佢要界 係過到堡哥 條胎都重有貨
咸狗果場壓好慢 做1分36🙈
你見完左之後堡哥搵 Vettel 自拍都唔搵咸爺就知
Vettel 果下重打左個突 佢覺得自己拉利 點會搵我影相😂

乜撚嘢汽車會？

汽車會都唔識，比人笑死啦

人唔笑 成事都吠

康打是世界第一的

block 鬼左搵唔返句嘢

Page 15
#359

😂🙇

我16年開始睇車.
16 abu dhabi場車對新車迷黎講真係睇得出HAM咩為人...美化d咁講人不為己天誅地滅.
但係全世界都見到佢當時做嘅野係幾咁醜陋, team radio明知會出街,真係扮都唔扮照講.
唔太喜歡平治,但果年真係一條心撐nico可以打低ham.

仆街死啦柒麥
Size zero...又唔肯同人夾
又屈鳩人唔掂

堡堡=正義使者/ 地球最後希望

我仲記得當年有咸粉護航架
「人哋努力咗成年，鬥到最尾一站，仲要爭緊世界冠軍
贏唔到講兩句都要俾你哋話無風度」

現實係Rosberg無論術定係品都好過咸
咁樣俾咸迫走真心好唔抵

成隊平治唯一一個好嘅車手都走埋，淨返成隊賤種

淨係講呢幾年Ham啲鳩嘢都可以開幾個post講

想學初頭既牛牛要人就佢

果班賽車會又係廢既

2016個approach唔同左
好多ham擺明迫你收油既55波佢都照去所以16係咁炒，但係mentally同ham講我唔會讓你最多一齊炒
仲有不停練起步幫佢執左唔少分
新加坡個場200th gp直頭係痴線
佢2016真係值得攞

呢個撚屌我幾站前已經block咗
一味淨係講埋啲無point嘅言論針對Vettel
睇黎哂自己時間，等佢自己單機把啦

psychological advantage

如果係想睇單純技術既
F1真係唔岩你睇
一個引擎同車身設計經已影響好多
Bot上左benz，成日拎第二名就知道
當年舒密加拉利，Vet red bull到依家Ham既Benz
唔好同我講Vet/Ham有幾勁點點點
當年Vet cham，Ham 年第三第四
到依家Ham cham，Vet沉左，不過係位置交換左
做得車王就點都有自己既性格
Vet multi 21,Ham同Ros既不和等等

大家有得睇車未睇囉，有咩好嘈
你問我，有得睇下拉利大戰Benz不知幾好
如果好似前兩三年Benz/vet既red bull/舒密加拉利，一隊較強勢既車隊玩晒
有咩好睇
當年最後一站，仲有三四個車手可以Cham先好睇

你知唔知賽車會班人唔識野架
上年澳門賽車
陳恩能問余x基 FE 已經比FIA拎左
阿余生重唔知 重話係咩
講真 香港體育既協會係好差
足球 賽車都係 都係老屎忽生人霸死地
無心搞 志在Cap資助
叫佢睇下當年阿米高講澳門賽車
識揸同唔識揸真係兩回事

拿,咁又咁講 1998,1999,2000, 2003 係真係好睇
淨係2003都值得再回味
跟手就睇2005 kimi 各種花式退賽
2006睇老舒, 2007 3方混戰, 2008 馬沙同咸爺
2009就開始有火星車,跟住到2010, 2012

其實10打後成日獨大咩原因? 技術成熟到只要有新野出就贏到晒舊款?

氣動力
同埋引擎
以前v10,v8 間間都整到
油又唔洗慳
又有煙廠呢
1間煙廠可以撐起晒成隊
而家又要計油量,引擎,前車產生既亂流
散熱etc

我就係2009火星車先開始睇，睇咗好多年火星車

我之前dl返晒黎睇
1996~2000 係睇老舒技術同點樣帶拉利上去做一哥

火星人

2001開始老舒都走火入魔
勁到癲,又有埋勁車,
重有埋bridgestone成間廠既胎去配合佢

永世難忘

利申 mika fans

場場都有睇 覺得今年大部份賽站都好好睇
兩大隊好接近 積分領先者互換
垃利部車最快但始終都係有野柒
笨屎有god bless好運兩站都有天幫
紅牛都攞到幾站

夏休有啲期待細牛會唔會有大改進 Newey走過去玩康打

今年紅牛可以放棄得
副引擎真係唔掂,今站痴都痴唔到埋去

拉利三個更新
第一個引擎更新係 穩定性
第二個係油耗控制
第三個 即係今次比沙巴同haas就係引擎出力

平治2.1 就係改善直路輸出
平治部車可以改既地方好小,原本話今年斬掉重練

雷諾 係0改進
康打係咁開新偈試,係想試穩定性

spa如果kimi換新偈, 可以留意下佢直路係點
如果有埋DRS 直路極速應該幾可觀

355km/h

雷諾基本上係撚緊大牛
不過大牛唔幫max 換新 mgu k 又係奇奇怪怪
結果尋日壞撚埋

btw 原來話 Ericsson 呢兩年都因為太重冇裝過水樽上車

原來話 Ericsson 呢兩年都因為太重冇裝過水樽上車

好彩叻叻生得細粒

一直怪錯艾歷臣
一直在玩命

9bo冇pod可能都係因為咁

9bo 要腸唔要水

吹水站唔夠時間吹
太多廢話同送禮

不過佢都令到唔少人接觸F1

係舊年開頭同今年先多野睇者

下半季拉利食屎，今季又GG

希望拉利唔好再柒落去
唔係又浪費一季

重有Ross Brawn Jean Todt 呢d幫手嘅

當年我入U
無追了
畢左業，出黎賺錢，比錢裝返ESPN，好記得Now 第一場播F1就係Spa

希望Neway留返係Rb，一齊做返起隊車

娛樂化，即係tvb化咁

呢項運動本身有問題
唔係班美國佬搞
重係好封閉
Onboard cam又小
賽前 賽黎資訊又小
我16年無睇 後尾dl黎睇
一見兩部銀箭 即刻閂左😂

而家無煙廠sponsor又無女睇
已經少左好多嘢睇

有interesting tactics睇

16年嘅笨屎係最火星嗰架

我覺得Ham 16年既表現好過今年

16年下半年係勁嘅
唔係馬來西亞站no no no應該wdc到

嘩成堆老鬼

講歷史講到咁熟，你哋邊年開始睇

利申：2017年

果站都唔知係咪整鬼佢

Monza
最高montoya 370
唔記得係排位定正賽
YouTube 有片

更正
上網查翻 係372.6

2014

未必，保哥去日本站之後開始玩穩陣，唔會下下同ham去因為個陣全第二都champ到所以保守左
個年保哥自己有講過去到一個位知道自己有機會做世界冠軍之後有adjust返個approach
如果馬拉站ham win其實之後幾站都係保哥場
2016 ham 係輸自己多過no no no

2016 睇到堡堡拎冠

保哥果年進化到兇狠冷靜兼備
真正冠軍級

但老實講
佢只係需要同咸佬鬥
咸佬手車太chur
如果果年法牛車差唔多 堡堡都難拎

同埋ham放break去玩
保哥係factory練起步
執左三場車返泥

現場睇佢嬴車

有錢

屌 想去新加坡/日本睇
但冇假:(

用左表情自膠

但係個experience好難用錢去value
你睇住自己鐘意既車手嬴車個種感覺好難形容
仲有同佢地selfie
利申：影哂咁濟差保哥

影哂咁濟差保哥 遺憾

好諷刺 你最鍾意果個反而影唔到
Btw 有selfie 巴打即係入pit區？
唔止有錢仲有權

係...
連kimi都格硬影到
只差佢
上次打算泥香港個次特登請假打算拎哂車，team tee,頭盔比佢簽同佢影相吹水
點知佢老婆大肚.....

我冇買hospitality 呀
咁啱捕到佢地炸

有愛係唔同啲
唔同追歌手
每一年 每一個分站
每一個圈都會肉緊 都會開心同唔開心
大頭迷，Kimi迷應該最大感觸
積分領先緊都會擔心下場會唔會DNF
一起步又驚佢甩碌😂 然後入T1又驚撞人

1993 追車主追成季

1994 開始叫人錄正賽比我睇
中間因爲冼拿過身，唔like老舒，所以睇報紙同車主算
之後去返04 join Now個ESPN睇
05正式睇晒成季，重錄埋
06都有睇
去到Red Bull 同Benz 火星車就無乜睇
上季開始又追返

05老舒，都無大隊用B記胎
邊有數據

06年就上返d力

做緊cdrom

我有假
但要湊仔

早兩個月，去左鈴鹿住同玩
都覺得好震撼

近年先睇車嘅車迷未必明

睇咁多年，可能熟d，總覺得佢哋兩個有血有肉d
高低都試過晒

佢兩個揸嘅車都唔算火星車

Kimi係蓮花都可以拎分站
大頭直頭係戰士，揸法拉利同雷諾都可以贏分站
呢d係近代冠軍車手少見嘅場面

其實92都有追，但期期都係文素揸火星車
93 威廉士係快d，但老麥同班列頓都有得鬥下
法拉利就V12 偈，直頭好強下

Alonso揸架垃圾法拉利竟然同火星車vettel 差好少分
神到冇朋友

下季新頭產

呢個就搞笑

我98,99睇mika
個女班主好型
2000果年老舒拎都登佢開心

其實之前 youtube有個人好熱心
upload晒咁耐以黎既F1 Season review.
都可以大概知道咩事

我記得上半季redbull部車唔係太突出,
部車重係咁死 同埋上半季拉利正賽係好d
兩架麥拿倫排位勁,但正賽唔知做咩慢慢地

不過咁多站 我覺得華倫西亞站先好睇
1st alonso 2nd kimi 3rd 老舒
個podium最勁 total 十屆世界冠軍

AMuS "Force India needs the approval of all teams to retain the right to continue to participate in the distribution of F1 owners. At the moment, Renault, Williams and McLaren are reluctant. That could mean the end of a racing team."

[請善用Google Translate]

全部廢隊

Cyril Abiteboul :"Our bosses have stopped reading what Christian Horner is saying about us since 2015,"

有機會分多d錢

Sergio自己搞到自己冇得撈

而加都係平治強勢玩哂
不過唔係強喺部車到而係同FIA聯手

場場做鳩嘢都唔使罰
有邊隊夠平治玩

唔係有人入紙清盤，佢係入紙搵admin搵人買咩

其實唔使好貴
我今年會去日本睇
賽車飛加機票酒店8000有找

🤔 咁抵

尋晚個podium加埋都有9屆

賽車飛 = 2500
機票(廉航) = 1800
酒店(同另一半去) 4000/2 = 2000

我見新加坡站康x旅行社有個offer又係好抵

記住一定一定要買super pit / pit

去到現場買？

佢有4個zone,Zone1飛係全部zone都去得
可以免費坐摩天輪睇pit stop仲有其他正野

屌,我都好想去日本睇
問題係 條女唔睇呀屌
去足3日,條女實詐9我型

好羨慕巴打你
教下我去邊到捕佢哋會容易啲簽名同影相
FP1同FP2個日去係咪好啲？好似少啲人
我呢排都上網掃緊啲F1模型諗住拎去俾佢哋簽名
啱啱尋日買咗部Sauber C37 16號車Leclerc
諗緊買唔買埋SF-70H
我驚去到現場無得賣

suzuka 氣氛勁正

我另一半聽到話要連續去足三日賽車場都屌哂鬼

唯有應承佢睇完車之後兩日落大阪俾哂佢話事

記得帶防曬同雨褸

現場買乜都貴

我好耐之前download左上面嘅review

98，99 全季full race 我都有，不過燒左落DVD
05年就錄帶轉DVD

後生時間多，真係做好多無聊野

Sgp?
現場好似冇模型車賣
Team衫貴過上網買

抵wor
住邊？
坐邊個看台？

我齋企係賽道旁都覺得正

收到
本身諗住預筆錢現場買模型同team衫
如果佢現場無得賣
咁我都係網上買算

你去鈴鹿，條女去行名古屋咪得

stand C lower
T1出彎位
我記得仲有位巴打都有買咗飛

睇起步一流

自己經驗上網買平好多
Benz online shop買夠數有free shipping平過f1 store
模型馬雲度買仲好又快又平
歐洲買起碼等兩星期仲要比shipping

百度有得dl返
你有興趣既話 我可以比個vip你dl
我dl 1997-2015😂

火星車季，不了😂
老野鍾意睇90年代多d

大路ck model car , diecast legend 或者minichamps
馬雲就realwin (真野)

琴日韋少好撚燥底
有個uncut版
見佢係咁狂爆 fuck fuck fuck

F1 - AutoRacing疾速網

[A]
在匈牙利站Red Bull車隊的Max Verstappen因MGU-K出問題而只跑了5圈便退賽，這讓Red Bull車隊領隊Christian Horner極為火大，除了批評Renault之外，也說他等著看Renault賽事總監 Cyril Abiteboul又會說些什麼藉口。

Abiteboul在接受訪問時明確表示雙方間的關係比以往都更為緊繃，他回答：「我們的主管們已經不想去理會Christian Horner從2015年以來對我們的任何抱怨，很明顯我們已經不想再跟他們打交道了，我們之間已經玩完了。」

「他們也找到新的引擎供應商，我只能說希望他們花大錢買到的東西會更好，祝他們好運，就這樣，沒什麼好說的。」

睇黎下半季 分分鐘得返2大車隊
大牛都可能要同haas爭下

password: 7mzn

1978 - 2016年 F1
你可以Save底

有啲可以淨係聽現場聲
連旁術都唔洗聽

咁又悶左啲

Thanks!

琴晚冇睇到
拉利做咩又玩鳩冰人

係，得翻大牛細牛兩下車隊

邊年已經唔記得⋯⋯剩係記得當年有睇洗拿係monza 出事⋯撞果下以為無咩事⋯點知

係。。。。我96 damon hill開始睇， 03/05 覺得kimi好慘到大頭05-06 好串
到2010 開始覺得大頭勁到依家真心佩服佢， 好想佢企多次podium...好想kimi贏多次分站

係Imola，唔係Monza

1994

我黎嫁 咁都記得 我都係第一次去現場睇

留個tg 到時睇下有無機會相遇

本來55既
紅軍啲柒pit crew 搞到變64

成事巴我跟你吹奏無限康

Btw, dklmcfh 死泡菜車

喺老麥咪渣過雞車？

Vette 唔得下話...

佢係麥拿倫又點會渣雞車呢
你真係識講笑

其實我覺得你己經好主觀。
如果你個咸爺12年巴西站咁比人隊
然後pit wall又過鳩你一棟
你覺得咸爺會唔會屌鬼先😂

你可以當我撐Vettel 先咁講
但近幾年既態度，16年既壓車
我唔覺得佢係有品
更加覺得佢好虛偽
佢一唔拎冠軍，一上podium就會係咁急急腳走

係,Vettel 可能係咁做on9野
但我覺得佢至少肯去搏。
好多人話佢唔應該咁搏，應該點點點
但我覺得落得場砌車
無人想拎第二。
佢同大頭我覺得呢點幾相似，
就係有理無理都要爭第一
咸爺唔順果震 係怨好多野

Vettel揸細牛羸分站喎

呢場都有啲天時地利既
但以佢新仔黎講 把握得好
所以redbull 大細牛 對Vettel 我覺得都有種情懷係度😂 所有冠都佢拎返黎咁滯

細細個已經鍾意睇賽車，嗰陣淨係睇新聞報導嘅F1，嗰陣係冼拿、保路斯、文素、舒麥加、夏健倫嗰幾代，印象中Kimi食雪條嗰場有睇，真正有追嗰幾季係畢頓揸火星車贏總冠軍同Vettel揸火星紅牛嗰幾年，中間斷咗，2015年開始追返，16/17都有去SGP睇，今年較精彩反而去唔到

做乜鳩

樓上講起雞車拎冠軍

今年嘅Redbull對住拉利同平治都算雞車啦
韋少同四萬都有分站冠軍

再之前，2012年嘅馬當拿度都試過揸Williams喺西班牙拎分站冠軍

唔講四萬，因為我覺得佢真係有拎wdc嘅能力

但係Max同馬sir都做到，我覺得呢樣嘢係需要運氣多過實力

Max嬲豬

今站啲Team Radio幾正

雞車贏分站最經典既係sir

*馬sir

宜家車既影響遠遠大過人
要贏分站唔靠車真係好難
紅牛今年贏既分站靠既係策略同埋銀紅派膠
澳牛上海站靠住新胎過車拎冠令我印象深刻
我真係想睇澳牛拎wdc

其實馬sir即係邊個

馬青驊

永遠都受人萬千人注目的車手

反咸先鋒

阿根廷球王

佢地兩個炒過幾多次？

F1 撞車王?

差唔多
以前真係靠睇車主去認識f1
最深印象架車都係紅白老麥用標血偈再加隻細翼喺入氣口上面

屌你個isis

留意番
唔好講我個咸爺
我鐘意果個已經死左

Rb 應該留個冠軍比四萬，佢係有能力既

覺得留係大牛冇運行

講運氣最黑應該都係鳩堡...

問題係兩個四屆都唔會想佢過去
想拎冠軍可能要等 2021 改例之後
再唔係可能等是但一個學堡哥咁拎多屆就退

都係咁慢
有咩分別

驚廢老今年收山
所以買咗去SIN睇
貴到仆街
但期待

可能有水飲精神返，會變b 組一哥

但日本個位有啲濕尻
如果順路自駕遊會方便啲
唔係就捱巴士

今天開始的季中測試，Force India與Williams率先測試明年度版本的前翼。

你講94年？剛轉標血
架車慢到呢⋯⋯
之後第一年轉Benz，車鼻都係向上開口嗰款

有年Mark Brundell 同 MartinBrundle 同隊，超攪笑

新加坡有冇咩位推介，見到仲有得買

我都想自駕遊
買唔到泊車飛
驚到時去到搵唔到位泊

睇坐邊班機
Package計酒店條數係有平
但星期五早機去星期一夜機返
因航Q Class/SQ K Class早半年就無晒
(因航仲要Set嗰幾日咩時間都好撚貴)
而家先買點都要畀錢補返Fare difference
到時唔係呢個數

有咩正嘢推介
Day 2坐Pit睇Q

好似日本仲平d

推介去日本
因為SIN啲飛真係好撚貴

留名學野

大牛好似成明玩鳩澳洲佬

你唔講都唔記得有兩個賓度
當年細細個睇啲車手名到而家仲係好深印象
好似：JJ 裂圖、彭尼斯、沙勞

好似第一部車nose cone向上係巴烈頓黃色果部？

題外話：
近日各大港鐵站有隻洗頭水搵垃利同v4架車做代言
但我見到諗起v4 個頭
心諗好彩冇搵車手代言

順滑=少wake=每圈快0.00幾秒

邊個係v4

有冇邊個stand 推介

維特爾

2個領導人物既髮型都好難捉摸

suzuka個公共交通配套算好好喇喎
又方便 啲人又守秩序

要捧啊19做最細wdc啊嘛 唔係嘅話簽到佢2020做咩

想請教大家 睇新加坡站買套票定 散買 平d?? 佢全部套票都睇哂3日 . 但同女友去 應該剩係睇正賽

v4?

方便就一般啦
名古屋坐完火車又轉巴士先到
來回都兩粒鐘除非去嗰頭住幾日
基本上預無咗三日full-day

咁SIN喺downtown又夜賽
玩先大半日再去睇剛剛好
票價又連埋三日啲Show
雖然今年啲歌手有啲垃圾

錢唔係問題一定係T1嗰位
貴到開行但上年睇到圖冰19攬炒

同埋佢有啲package係三日唔同位
咁人一世物一世點都有日坐PIT感受一下

travel agent好似無得畀你買一日
多數都係包三日最平無位坐自由走動嗰隻

希望有一日錢唔係問題

如果又係睇到垃利攬少應該無癮死

等我研究吓日本先

Mark Webber....

咁應該買邊隻好抵？ 坐係咪起碼過千？

你地真係要睇下bottas果個 radio.
佢話四萬哥錯,撞落佢到
車隊叫佢讓,佢話唔關我事,係佢錯. 我唔會讓
不過有樣野好鬼,到而家F1, FIA 重未夜Bottas onboard果條片

之前睇sia holiday同中旅社都有新加坡f1 package, 唔知賣晒未

不方便的真相

你個名

最想知Bot撞Vet嗰下佢有無扭右

諗住去日本睇 不過仲未買飛
想問下F1各個分站嘅簽名會係咪都要一早買定飛,再由佢地抽睇下邊個有得去?有冇得就咁買簽名會嘅飛?

我買左3日套票
主要都係睇周杰倫、SEKAI NO OWARI 同正賽

Session results
Pos. Driver Team Engine Laps Time Gap
1 Antonio Giovinazzi Ferrari Ferrari 66 1:19.648
2 Lando Norris McLaren Renault 46 1:19.966 0.318
3 Nicholas Latifi Force India Mercedes 66 1:19.994 0.346
4 Marcus Ericsson Sauber Ferrari 63 1:20.081 0.433
5 Brendon Hartley Toro Rosso Honda 94 1:20.151 0.503
6 George Russell Mercedes Mercedes 21 1:20.231 0.583
7 Daniel Ricciardo Red Bull TAG 76 1:20.304 0.656
8 Nico Hulkenberg Renault Renault 63 1:20.826 1.178
9 Oliver Rowland Williams Mercedes 43 1:21.594 1.946
10 Sean Gelael Toro Rosso Honda 68 1:21.861 2.213

最平5888 全包 係咪企位黎？ bay xxstand

自從呢個名就未贏過

🖕🏿

Bay Grandstand 3-Day Tickets
Zone3黎 劃哂位坐, 你都可以去Zone 4企, 演唱會就全部都係Zone 4企
我機票酒店全部分開買

會唔會考慮改做Hamiltonsurewin?

燈

屌你條onboard vid

咁想睇咪俾你睇囉

不過得向後望

邊到有得睇番

Perfectly hide Bottas’ fault

四萬比中指

都係嗰句
而家先出飛預咗唔係呢個價
機票SQ閪時間仲可以二千
早去晚返預三千先落到樓
因航嗰幾日全線三千
Travel package一樣要補差價

旅行社套票感覺上平啲
但要二人同行
冇人肯一齊睇車

范申、林馬、貝加、阿里斯、艾雲、柏齊斯、靴拔
最記得有個美國仔廢爆，頂住無得比夏健倫出

係

跟住拉利都有跟，但個鼻無向咁上

威廉士去到1995先跟
巴烈頓就91年就用緊

無記錯係e先生同brawn 既產物？

Btw, 我喺垃圾波啲po都見到你，你都係痴線佬？

睇wiki就話架車Ross Brawn都有份，但1991年嗰部就 John Barnard 同 Mike Coughlan

The Benetton B191 was a Formula One racing car with which the Benetton team competed in the 1991 Formula One season and at the beginning of 1992. Designed by John Barnard and Mike Coughlan, the car made its debut at the 1991 San Marino Grand Prix, driven by three-time World Drivers' Champion Nelson Piquet and Roberto Moreno. The B191 was powered by the Ford HBA5 V8 engine in an exclusive deal with Ford, and ran on Pirelli tyres. Following the Belgian Grand Prix the team replaced Moreno with German newcomer Michael Schumacher.

係啊 WE ARE HONGKONG！

9幾年有款 超高倒後鏡款😂

佐敦定飛箭？

拉利都試過一場
好似係威記整先

佢上場應係嬲到傻左...
明明輕輕鬆鬆有第2, 依家又要做契弟road block, 仲要冇champagne...

我好似由2005開始睇，老舒、kimi、massa、Alo

好似05-08都睇晒，最記得係kimi champ個年

之後去到入pit唔入油第二年就冇睇，今年先睇番d...

Btw, 有Michale 一齊講車好d

冇得入油冇左好多strategy play睇

見得有幾年連tyres都可以揀bridgestone / 米之蓮， 果時仲正

有期連軚都唔比換

其實入油係見到個車手真正實力。
因為帶頭既都唔可以放鬆
後尾一場滿油係咁喪跑
不過因為咁先一場一副偈

係呀係呀,
好膠

😂😂😂😂😂😂

係呀，唔同牌子嘅tyre唔同效果，變數仲大左

為左咩要統一牌子？錢？

同埋用輕油衝快圈

慳油都係一種技術

柒得過Halo? DLLM

兩個牌子會好易會變左鬥耐用
雖然而家P記都好垃圾
睇下遲d換返大幾寸有冇機會搵返米之蓮

點解kubica揸住架威廉士係day2 test 排第二? 架車勁左咁多?

咁取消入油又係咩原因?

Test嘅目標唔係鬥單圈，各自試唔同嘅嘢，最緊要拎多d 想要嘅data, 所以車手一般唔會推盡，因為一炒就無左好多試車時間，當然，有車隊會刷所謂嘅 "媒體圈"嚟 R 讚助。

好似係安全問題, 睇youtube見過好多次比賽中入pit加油……之後扯甩喉/吉唔實著火……

同埋嗰套入油系統運輸成本極高

同埋要環保，你睇下而家連 parts 都限到咁就知

米之連 可能唔玩
因為FIA要求, 投標既 2020年既胎
要肯肯定 一停
米之連話佢唔做廢胎, 然後話諗下先

柒到...

其實安全問題係最大原因
然後就係晒油，唔環保
你知啦,環保撚好麻煩
正如F1 禁煙，之前重想禁酒tim

spa真係好正

極速

咁好唔刺激

f1 今時今日咁點會刺激呀

如果而家比入130~150斤油
自選胎 咁就真係精彩
帶頭既都唔會放鬆

咁講法你係唔係覺得宜家f1有太多限制？

陳恩能撈起左之後
呢幾年真係好on9
當自己係評述第一人

場場車狂j Benz, 四萬, 大頭

其他人贏車俾佢屌話人意氣風發
輸左就話人渣，唔夠冷靜乜乜柒柒

我覺得係架。
上年好多時都要限油
得平治一部最慳油
同埋啲胎又係，
出咁多種色 都無機會用咁滯
不如佢出 HS US SS S呢四種
由車隊自己發揮
起碼會多停，同埋會喪做圈速唔洗慳油🤘🏻

要養偈養波箱呀ching

唔壞又點會換
有罰格 就更加好睇
睇穩定😂

鶴根咸之前森林段都有呢個問題

限偈先on9
得3副挨成季

邊有人會搏

睇耐力賽咩

諗起舊年老麥
罰到癲左

下半季細牛都似係咁

怕咩啊 罰到最尾都起步就爬返兩架威記再過埋老麥再慢慢上返去啦

前面有炸彈架嘛

無錯 好多年前已經睇佢
佢私人fb都add左friend
而家無眼睇

想當年佢都淨係講數據
Technical跟michael學野。。

想搵返2009 最後一場廣東話

想睇返垃利點俾人fake

Niki Lauda都做緊大手術，搞緊lung transplant

信我
睇多幾方面既page學到重多
佢有啲係錯。
大陸hupu 台灣fb page 香港fb page
意大利報章 同埋wiki
我之前都唔識架

冇f1 暑假post？

四萬唔續

四萬唔續約喎

合理既...唉

Carlo sainz return home lor

話去橙色車隊喎

四萬去雷諾

澳牛下年唔再係澳牛

去Renault。睇黎對Honda無咩信心

我覺得似去HAAS

成事呢

Pish 1001

GRO 冇得撈

去雷諾

Gogogo